急 有冇人係61x 執到黑色背囊 入面有我個仔既出世紙同葬紙(2)

我隔離果個係肥肥地既靚仔 給果你見到 幫我拎去總站 求下你

手動推

推！！！！！

樓主po左係facebook group 未

推！！！！

推推推！！！
一定搵得返！！！

有冇人執到個背囊呀？

推

再推

Push

繼續幫推

推！！

求下大家幫手搵下 過多陣搵唔到 就唔會再開post麻煩大家 sorry

Sorry一開始以為係膠post
對唔住樓主 希望你搵得翻

push

幫推

推啊

有冇人頭先坐61x見到有人漏咗背囊呀？

唔麻煩 最緊要要搵返啲嘢

推
巴打你個背囊咩size，咩款架

upupuppppppp

pushhhhhh

可以po係呢啲group

屯門巴絲 幫手睇下有冇 比人掉低左既黑色背囊

只能幫推

希望揾得翻

Push!!

你置頂返幾點邊度上車 方便大家睇
最好留埋聯絡方法

希望搵得返

要推

Po去fb未？

架車去到九龍城碼頭喎，好長下條線
希望樓主搵得翻啦

唉推

煩條毛，連登有愛
最緊要搵得番

幫

61x巴士

如

繼續推

有冇人可以幫樓主搵返背囊

樓主pin 返咩時間方向坐咩位個袋特徵等多啲人幫你睇

幫推唔倒

up

無錢既無人攞你既 可能係總站

已經幫你散開哂消息
希望搵到

推
連登有愛

有無巴打幫手整合返上個post

會唔會上網揾到個背囊嘅款po張圖岀黎比大家易啲留意到

再幫你推

書包咩款呀？

咁大個袋應該唔會俾人掉咗嘅
會唔會樓主搭嗰架巴士返咗車廠，所以喺總站唔見架巴士？

應該係7:30轉車站上車 61X入屯門

打左去巴士公司報失未？
有人執到會打俾你架

巴打你真係住沙頭角？推完見到你個名

推7

樓主講返D基本資料先
61X 去咩方向，時間，咩站發現唔見，背囊個樣ETC.

幫推
好人一世平安

無錢？

應該係夜晚7:30轉車站上車 61X入屯門

對唔住 大家幫我一次

幫推2

推。。。。

上個post整合
應該係大約七點半轉車站上61X往屯市方向

去站頭

推 有冇同車人見到個袋啊？

最緊要搵返！！

好舊 應該搵唔到

？？

樓主post下背囊咩樣 架車係幾點左右 坐係巴士咩位
比多d資料我地

幫手推

落街幫你搵

幫你再推

推呀

Pushh

61X巴士
可唔可以有九巴巴打幫下手？

資料整合 應該係夜晚7:30左右轉車站上61X往屯門方向

推！！！

樓主大約七點半轉車站上61X往屯市

tui

樓主pin返d資料置頂 咩時間搭車，個袋有咩特徵etc.

希望係有人執到幫你keep起咗
push

好人一生平安

推你

幫推，唔洗sorry
會搵得番的！！

通知左個區朋友幫手搵
希望搵得返

佢應該係喺九龍上61X巴士，然後喺轉車站落咗車
再搭另一架車去屯門總站搵？

Pushhhhhh

祝福

Posh

help push

應該係 好撚亂 樓主自己留言澄清啦

九巴apps我發覺早兩日係尋人啟事
今日已經係見到尋人成功

推到比九巴知！

pish 希望搵到

見到有TG channel 出咗messages 幫手
希望你快啲搵得返

推推

PUSH

背囊咩牌子？去facebook tg問吓

inbox 9巴仔, 佢或者會幫你搵, 甚至出post
公關好貼地的

qg8

推推推推推

Push, 早日搵返

推推推

推啊!

adidas 黑色背囊。
好舊 logo都甩埋

啫係佢搭嗰架，

係19:25左右經過屯門轉車站嘅61X巴士

有多啲資料就會易啲搵到
九巴應該check到邊車巴士喺嗰個時間經過轉車站

幫巴打推

巴打幾大？

Push!

幫推！！！

推到畀多啲人睇到

pish

p牌仔推唔到都推下先

全世界注意! 緊急召集

FB分享左 希望有網絡力量幫忙

記得順手問埋巴士公司， 好多時站頭會執到失物

Push!!!!!!

推呀喂

未試過站頭搵到野

推 要搵得返啊！

巴打唔使講對唔住架 辛苦晒你啦
幫推

推！

樓主，知你經歷左好多不如意事，但冷靜d先，你搵下會唔會有舊相係影到你個背囊。加油，一定搵得返，定d黎

試吓記下車牌同坐上/下層邊排位左右

推 一定會搵得返

Push!!!

屌自膠推文推文

依堆車牌有冇印象

Push 呢個
樓主寫到明自己係喺轉車站落車(61X)再轉其他車去屯市

推 希望搵得返

我試過站頭揾返銀包， 唔知叫好彩(揾得返) 定唔好彩 (跌銀包)

Pish

睇返樓主應該係搭61x去屯門方向，大概7:30左右係轉車路落車？
但樓主又不停強調叫人幫手係友愛垃雜筒搵背囊...
資料有啲亂，樓主不如講清楚啲等人幫你

我試過搭巴士跌左銀包都搵得返，所以樓主唔洗咁擔心先

普通人好難記車牌
睇吓佢記唔記得架車外型同埋啲椅咩色

推 快啲搵得返

大家唔過幫下手睇下地下 暗角 草堆 垃圾桶會唔會有背囊

巴打記唔記得係新車定舊車呀？

樓主pin 返個details 呀

推!

幫手推下

應該咁問，架車外型係紅色定金色

推呀！快d搵返

推上熱門
巴打保重
我都就黎做人爸爸 呢種心情我明

push!

同埋d凳 新凳咁唔舒服應該有印象掛？

啱啱睇九巴app，61X友愛有站，可能樓主驚有人中途站落車掉咗？

打去九巴個失物認領電話，2745 4466
禁廣東話1，禁3失物認領，禁1問返九巴路線
應該會有清潔姐姐執咗，如果冇乘客拎咗
之前試過跌卡套都執得返！
快啲打去問

自膠推推推

巴打會唔會計到往屯門方向，19:25分左右喺轉車站嘅係邊㗎呀

推呀推呀推！！

有冇個袋嘅相？

幫推
樓主節哀順變

不推?

打咗比61x路線總站未? 講低咩時候果班同埋邊個站, 佢哋返到總站會留意
有經驗上次漏咗銀包, 好彩有位南亞巴打總站交比司機, 入面四千幾蚊Cash+所有嘢(連一個Dom)都無唔見, 可以順利去女朋友度扑野

南亞巴打你見到的話 再係度多謝你

屯門牛仔出動啦～～～

幫手推呀

pushhh

寫推，但不推

係囉，有冇巴士職員可以check到？

真

上圖係紅色，下圖係金色

推，一定要搵返

又話推?

推 打電話問！
茫茫人海就咁spread有啲難！

大家慣咗手勢

希望巴打搵得番
幫推

樓主有無打上去九巴熱線？hotline可以聯絡到總站值班車長，問下兩邊總站嘅車長有無執到袋？我傻更更跌過手機又試過，漏低個袋又試過，都搵得返，都好希望樓主都搵得返，集氣!!!

KMB Hotline : 2745 4466

集合連登力量

希望你可以搵得返

7點半，我坐61x 往屯門方向，坐係上層尾3靠走廊，係屯門轉車站落左車
大概5分鐘，我坐車去屯市，當時上左岩岩到既61x睇，已經搵唔到，相信被人拎左。

推推推推推 樓主記唔記得係邊款車呀？

自膠 再推

所以我push多左次
平時慣咗撳左邊

一定搵到！

做咩咁唔小心,推

推一定搵得返架

一定會搵得返, 推

Sorry

推左先

推！ 希望搵得到！

Up

發現好多人都係咁

po上屯門區fb先啦
推

葬紙係死亡證定咩？出世紙同死亡證好似可以補領 希望幫到你

推 一定要搵得番

推，希望你揾得返

粗略估計，如果1925轉車站，應該係2000屯門開，應該2115返到九碼
利申9估，冇師傅表

架巴士有冇cam?

唔洗講對唔住
推推推

葬紙 仲有相關文件

推
有冇留電話俾巴士總站站長？確認咗搭邊部巴士未？

推
但有冇人講下唔見左會點，自己有記憶以黎未試過要用佢

站頭都話無執到？好似佢哋執到野會一次過集合晒
留contact希望站頭執到聯絡你
幫推

祝搵得返

全力支持

p仔想幫你推

一定會搵得返
推

推你比樓主睇

原本想畀返你 但係見你話我肥肥地都係不了

推到樓主覆

幫手推

背囊咩牌子？
會唔會係清潔姐姐執嘢拎起左？
樓主唔駛講對唔住，你要撐住！

樓主啲回憶同紀念來
唔係實際用途

6點半左右 Sorry 記得既野已經寫低左

樓主！！ d櫈咩色！！！

點解我唔係好明你講 你自己查返八達通時間啦
幾點拍卡 邊度上車 唔係好難幫到你

Check cctv? Push

樓主應該係喺屯門區內唔見

樓主話好舊既adidas

sis stay strong

咁撚癲

樓主有冇影低車牌？

即係6點半左右上61X
7點半左右去到轉車站 落車 然後再搭咗另一架巴士？

行撚開啦屌你老母

你同巴打講多次好過啦

屌你老母死開啦

推1/10

樓主6點半邊到上車呀？你講準確d佢先可以幫你查返邊架車

推2/10

推
不過都想問清楚，係7點半係轉車站落車？
定7:30係邊個站上車？

推3/10

推 希望你可以快啲攞返到個袋

推呢個

推！！
一定搵得番架！！

嗰架61x巴士究竟去咗邊

推4/10

應該係 之後發現漏咗野
即刻搭車去返屯市 趕返上佢落咗車個班61x

樓主本身已經好傷心 ，而家仲要成個人好亂，所以我見到打字比資料都比較亂，見到好多巴打都幫手整合同幫手，覺得連登好有愛

我係黎推文嘅 同埋 多謝巴打你要番早仲係咁幫樓主

Help push

推5/10

再幫推

巴打

推啦

推6/10

應該係7點半係轉車站轉車？

推7/10

pushhhhh!!!

唔使太緊張

出世紙同死亡證都係副本嚟，去出生登記處申請可以再拎返
兩種我都試過申請再攞，同本身果張一模一樣

當然搵得返就最好，幫推

。

點解咁重要都可以漏低
Btw幫推

推8/10

幫推，btw，個背囊入面有冇野可以login google，搵番個location？

咁惡做咩 祝佢搵唔返啦

我試過屯門市中心總站搵返銀包
嗰時小學雞嚟
搵得返開心到喊咗出嚟

即刻搭另一部巴士去屯市截部61x 但唔見有

推9/10

推，但不推文

推10/10

打去站頭喇

會唔會架巴士到總站之後返咗車廠？
所以樓主先喺總站搵唔到

推，希望樓主搵返

再大大力推多次

網上資料 61X 今日最少出過 13 部車
7 架係金巴 6 架係紅巴
想問樓主你仲記唔記得當刻搭嗰架係金巴定紅巴？

推到有為止

有機會中途站比人拎走左 唯一方法係報驚睇cctv

你覺得好好笑？

推多野

係

樓主試下去總站問下站長

咁唔小心架
幫你推下啦

Push ar

明白
再推多次

去票務睇下拍八達通查唔查到邊部車牌
或者有d 繁忙車返左廠你未必係總站搵到

加油呀，樓主

無事既，會有人幫你拎去狗屋

做人失敗到要用傷害人嚟搵生存意義？

唔記得

push, all the best

樓主擺低個TG呀！唔係執咗嘅人點搵你呀
巴絲幫你spread 開晒都要搵番你先得

推推推推推推推推推推推推

你坐張椅係紅色定黑色呀

Pushhhh

巴打6點半咩站上車？

推一定要搵得返

真，除非有乜野特別原因，留tg大家易揾到你

Pushhhhh

你都唔想唔好太自責。。
祝你快啲搵得翻 加油

搵埋廁所垃圾桶，有機會係廁所先打開個袋黎睇有咩野

對唔住 求下你幫下手

我冇嘢幫到樓主.唯一可做就係同你推上去

有冇人有屯門fb group， 幫樓主出post, 佢入group要等批都要時間

樓主一定會搵得番架！好人一世平安！

推 希望樓主快啲搵得返

問政府攞過啦

推
樓主好好休息，流產傷元氣，好似係

希望你搵得番
之前隔離條友漏左部電話, 本身見到抖陰APP唔想理, 最尾都幫佢拎畀司機

岩岩搵公廁

有冇得去巴士站睇cam

有人幫手放咗

大家幫幫手
連登有愛

Push 比樓主睇

樓主 一定要記起部巴士or張櫈係咩色

推 希望你搵得翻

九巴個APP置頂有時會出尋人通知，如果你聯絡到果邊部門可能多D人知，我諗咁重要佢地應該會好樂意幫你

推俾樓主

我幫推緊囉 使5使屌我老母ar

見到樓主以前都有幫人執到野然後交還
樓主都一定搵得返自己啲嘢㗎
好人一生平安 btw希望你個仔下輩子都可以返返嚟你身邊
節哀順變

希望樓豬可以振作少少
冷一冷靜 重溫一次事發經過
諗吓任何架車嘅線索 等大家幫吓你

推
幫幫樓主

推還推唔好上熱門

試下上九巴FB講低資料叫佢幫你，有巴士仔圖應該多D人知

Tg: yingaz222

個背囊去咗邊呀？

樓主唔好再道歉
希望你搵得翻

幫推，希望樓主搵到🙏🏻

1)打咗顧客熱線未？
2)屋企有冇keep copy?
3)有冇機攞到巴士嘅cctv?

4)樓主 呢一刻亂係解決唔到問題㗎 因為你揾得返喇

61X第1個站豐景園。。。。快d去搵附近垃圾筒啦。。。。再遲d無架啦

推推推推

推
希望你揾得返！

推比樓主

係呀 去港鐵八達通查閱機可以查到時間

已share

香港失物報失及認領群組 fb
有無放過上呢道？

R.I.P

Tui

つい

九巴(巴)

收聲啦你

幫樓主推

巴打要頂住

樓主 61x轉車站到屯市都係得4個站 可能有機會揾錯車 or架車已返廠或者出返九龍

手機APPS都有

Btw 一定搵得到的 不過需要少少時間

我電話冇電了 多謝大家

P

推，希望樓主搵到

如果見到tg yingaz222 或者攞去屯門總站 多謝你 對唔住

推唔該

屯市行咗個圈都唔見會唔會試下去狗屋睇吓

加油

推 有消息麻煩tg yingaz222

推一推 希望快啲搵到

推呀 巴打一定會搵得翻架!!

OK 7仔有得借尿袋

Help u push

樓主開定新post 我地繼續推

屌

推
想睇到實時追車救袋

多口問句
依兩張紙可唔可以補領?

幫推 我睇九巴apps 佢話轉車站到總站要15分鐘 基本上 你再坐車去到 啱啱到嘅車最少應該都有兩架 唔知你有冇搵錯車 另外 樓主有冇假設會有呀叔呀嬸會拎去狗屋

推
希望快d搵得返

最好用你條狗命換樓主搵返個袋

希望搵得返🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

希望搵唔到

由豐景園到友愛再到返屯市嘅垃圾桶都望過唔見
邨就唔敢入sorry巴打 希望你快啲搵得返

咁撚黑心

屌你老母

好撚好笑？

推唔郁 share左上Fb 希望你揾返

希望下個唔見野既人係你

青山唔見左佢

Push!!!!!!!!!